【歡樂直播1500人】MoYung慕容 互動直播台

直播Live :
【100K訂閱】Youtube :
【55K訂閱】Facebook :
【51K訂閱】Instagram :

直播時間 : 彈性隨機
會直播唔同嘅遊戲 :
Switct同PS4有咩Game新出都幾乎即刻玩
例如 : Switch : 瑪利歐 + 瘋狂兔子 王國之戰 / 孖寶賽車 / 寶可拳
例如 : PS4 : 深迴夜 / 刺客教條 : 起源

如果最近無乜新遊戲
可能會玩比較多電競類遊戲
PC : 絕地求生 PUBG - 平均1500人，食雞位平均2000Up

無人理你 我理下你 加油

邊撚個呀

無眼睇

邊撚個黎架